唔好再開post講x難x金， 冷處理佢

一日都刻都話割割割，割你老母奚

總之唔係藍嘅我就唔割， 傻系國難五金都唔割

不過會冷處理你嘅comment and opinion

thanks and no thanks

推

自推

你講緊

冷處理， 呼籲緊

國難五金 = 佛地魔

盡情屌7佢， 之後收回，唔割，唔再提，bye

國難係垃圾，我收回！

傻仔扮大袋，屌你老母， 收回

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎